硬上國安法即來天狗食日⋯

自古以來，出現「日食」為一等一的大事，正所謂「日食修德，月食修刑」之說，「日食」的出現象徵帝王的德行有失，帝王要改善自身，否則上天會作出懲罰。
中國著名預言《推背圖》作者李淳風曾言：「日蝕，必有亡國死君之災。」
說明了出現「日食」會導致執國君性命攸關、改朝換代、叛亂、打仗、失去疆土等不祥之兆。
過去曾出現「日食」前後的年份，均有天災人禍發生，例如鴉片戰爭、華北瘟疫、八國聯軍、抗日戰爭、唐山大地震等，均是在「日食」出現的時候發生，一般短則三月，長則三年。
近代可參考，在08年8月曾出現「天狗食日」，在一個月後隨即發生了環球金融海嘯。
去年12月曾在中國內地發生「天狗食日」，在一個月後便出現新冠肺炎疫情，導致全球數以百萬人染疫。
由此可見「日食」會對世界經濟、民生、政治等，產生舉足輕重的負面影響。
真正黑暗已經來臨

條仆街雜種快撚D死最好